我地就要用行動去支持

係6月幫過我地既商鋪媒體 我地真係要簡簡單單咁支持
多啲去食 比下訂閱費都已經好足夠
一步一步都由我地去建立 我地要好好珍惜

唔同陣線既 我地就比啲堅持罷食罷去罷睇！

琴日遊行有間舖派免費水打氣
之後俾藍屍批鬥

“Every time you spend money, you're casting a vote for the kind of world you want.”

― Anna Lappe